入嚟講兩句 想時間快啲過 (13)

依個post係俾失眠 失戀 想吐苦水 傾心事嘅人圍爐

多謝上幾個post陪過我 俾過意見我嘅咁多位！

依個post 除咗係圍爐取暖

大家都可以入嚟吹下水 發下癲
分享一下去嗰邊 做咗啲乜嘢
除咗擺低自己心事 都可以散播正能量

有咩開心野想分享都可以返嚟㗎

Kai子！窮！雪！多疑絲！ 大粒麥！跟我來巴！
Cylmomt！辣油！可能巴！塵埃！Gary！
戒賭！宋文德！唔好玩絲！擱淺絲！成熟巴！
旅行巴！因緣巴！洞洞丸！別姫！冇我嘅事絲！獵豹絲！
仲有好多位！

嗚 越來越多人唔係記得好清楚
如果你成日留名 但係我唔記得加你個名嘅話對唔住

lm

又新po

雙推

已經做好人體多餘蛋白質切除手術

祝各位牛年行大運 新年快樂

收工了 咁就一日
星期六番去本身個屋企到訓一晩
之後就繼續番工搵錢比自己用

自行回家

留名繼續煲劇先

預祝大家牛年快樂

樓豬回來了

樓豬

訓醒回來了

唔知自己依家咩狀態

心不在焉des ne shower sin

獵豹結左婚啦？要封利是

梳

要開心咁過新一年

要帶眼識人啊

是要慢慢黎 唔好急

新年快樂

新年快樂
身體健康
心想事成
萬事如意
龍馬精神
大吉大利
學業進步
工作順利

牛年快樂

新年快樂各位！

第二年喺呢邊過新年，無氣氛

咁多位新年快樂！
新年新開始，祝大家事事順利，步步高陞

6妹

農曆新年快樂呀大家

愛你獵豹

年初一唔知有咩做

我都想想飛去韓國聽佢地唱大粒麥啊

咩事 樓豬

同我地傾計

我驚悶親你地
或者話題終結者

小妹都未驚 你咪驚啦

唔會 我咩都啱傾

好啦

休息下啦

希望大家心想事成

Hea

樓豬不愉快

唉 好煩

開group先

唔好咁啦

禾又join

辛苦你啦

好想去旅行 好想唔洗再戴口罩
戴到成面都係暗瘡啦

唉 人生好苦短 完全唔知自己係到做緊咩

人生唯一興趣就係返工做嘢

私人嘢喺group講 得閑推post!

樓豬瞓之前會revoke 條拎！
入去記得copy pinned message打返自己咩名

早晨！新年快樂！

你好
新年快樂呀新人

多謝！新年快樂

見到你好開心

好

師兄 你好熟面口 係邊到見過你過名

你心中

塵埃～

台主嚟

我好似係第二個post都見過佢

我好似係第個post見過你

歌手post？

好似唔係 定係咁啱有人同你差唔多名

好啦 不如當我冇講過

衰鬼捕我丫

我都開心

今晚有啲靜好似好多人都搵到節目

冇節目同屋企人食個住家飯only~

發生咩事丫

Hi?

希望個post唔會太靜

早 新年快樂

隻牛好似有角既豬

早晨

今日大家有咩do下咁

冇 宅在家唔洗拜年

晨早流流出咗去

有咩搞

9hea

我都想淨係留喺屋企

早知拎ipad出嚟玩 很悶

又起身了 諗住食個早餐 再訓 好毒

尋晚先食完飯嚟

唔知道

你就好

早晨啱啱瞓醒 瞓得好爽
下午約左fd去食tea

想回家 匿埋喺被竇

早

拜年

有啲

因6 骨魔寧

我都想想睡

牙圖做咩唔開心

因為ex

牛年新開始 新年快樂

牛牛無老鼠咁襯你

早晨
今日終於訓到自然醒
但點解我自己唔訓晏啲 再訓陣算

我想瞓到自然醒

樓豬條link宜家係咪revoke左啦

no no no
其實好襯

最近得呢日先可以訓到自然醒炸
天日要番去拜年 訓一晩 之後就番工
停不下來了
今年好似冇咁多人去我到拜年
我姑姐又要驚疫情又要搞食飯 好矛盾
樓豬搞咩冇得自然醒

小妹瞓咗8粒鐘

小妹訓左9個鐘
最近早訓 啲暗瘡都好左好多 本身日日唔訓個陣生哂出黎 但食過a酸 生都係生好細粒仔

柯舊五五先

我分唔清真假小妹了

係 我開多陣啦

牛牛真係好柒 鼠鼠好可愛

開多陣

太乾？

因6新人想你入group
佢覺得我哋9下9下 很有趣 很搞笑

是大家des ne
其實我冇諗過你哋會睇我同因6戇鳩的

屌覺得自己俾你哋睇穿我好弱智

小妹都好多暗瘡
矛人要小妹了

Hi!

小妹很認真 小妹沒有鳩up

樓豬講得好
支持樓主！
得樓豬戇戇居居

小妹係到

小妹

搞咩 今日又要出去比長輩批鬥？

我都整

唔知會整成點

新年快樂啊

推下

好聽

等光束一再閃

啱啱係張床到瞓醒

新年快樂
身體健康
牛年大吉
金牛迎春
牛年順利
牛年如意
金牛賀歲
金牛獻瑞

加油 只要你真係想通 想忘記應該好快就可以

幫佢開年！

因6還hv樓豬

認真地鳩up

收皮 you too

有冇因6甘甜

無批鬥 平時都成日見

算唔算讚美

想睇成品圖！

句句都有刺des ne

未想通 諗左好耐了

撚狗下佢哋
如果問你就返問返佢哋個仔女

好久不見

最近點呀

嘉頓師

尋日不太好 情緒崩潰咗 所以無上水

做咩事

你唔是小妹咩

冇入

係
Loop緊

但樓豬mo因6

點夠樓豬甜 咪玩

係 好多平時冇追開台既都走左入去

噢⋯被請食檸檬了

惡到⋯⋯

因6小妹最甜

應該係

有d唔出聲真係唔知邊個

小妹咁大個仔終於有機會請人食檸檬

唉屌 唔記得咗今日赤口

大家今日記得唔好放屁呀 有都要忍住

真少尷尬

因6做緊咩

明晒 唉

赤你個頭

點解

忍屁師

所以都係唔入好過入

啲財氣漏晒點算呀

好重要呀

是，忍緊唔沖涼洗頭

原來如此 長知識了

十幾個人 唔個邊個打邊個

因6等緊人來屋企食飯

檸檬好唔好食

因6最q了

唔使出去真好

樓豬成日打乞嗤 係咪有武肺

你有特別狀況

甘刀Q??????

出完去啦

超市？

乞嗤俾啲口水你食

典解吾q

都好喎

應該無開

好核突 係咪想做「連登群組」

唔Q

隔mon噴口水

禾話q！

佢情人節要整俾男棚友

張敬軒今次專輯唱歌好有feel
斷點係呢個專輯好有感情

所以都係最近小上連登為妙一陣又講錯野

趕錯野

原來過兩日已經情人節

講少d敏感野

過兩日係赤口

係 只有赤口 沒有情人節

仲有星期日

大年初三開開心心

嬲豬

兔仔有陰謀

之後呢幾日都盡量唔係到講野啦

排隊買野飲聽到後面想飲熱既冰沙

Sls 條友有冇腦

唔該俾杯凍滾水我

趕啦趕比我聽

有毛毛就有你

滾水呀借借

好撚多人

我冇野講

咁你大佢 沙冰走冰

幫我加啲冰Thx

因為辣油受歡迎des ne

好悶

今晚網上麻雀約戰

巴打太好了

差兩個

幾點

我幾點都得
睇你地 齊人即刻可以開始

因為我天日先去拜年 今日全日陪媽媽 佢天日番工
你想幾點玩 係到約戰

我應該7.30食飯

早呀窮

8點半左右玩？

今晚先算啦 唔急你地得晴走先再玩都得
我就人稱少年賭神既 不過係最近現實輸到負數姐

咁再傾！

約戰 加埋樓豬差一個

John!

齊腳

齊腳！ 大家想幾點玩

我幾點都得

Me2

咁依家差樓豬 樓豬見字請比個時間

8.ok?

很好

但是洞丸吃飯
8.不行

我一陣沖涼 full埋面膜先 點解樓主你要咁快番黎
掉西瓜真係快啲番黎既咩

可以啊

Sls 你個有棍小妹做乜無端端敷mask
樓豬食完飯 yay

小妹最近皮膚乾又夜訓
你個冇棍小妹想歧視有棍既？ 一陣去平機會投訴你 有咩想講依家講定
唔陪下親戚？

惡能到

食完飯

樓豬又要同我道歉了
挽留！

樓豬啱啱先洗完碗！
即開！

99154

592012

房號不存在

有啦！

喂 仲掛住fu mask

打牌師呢

Mask師

我要做樓豬上家

Mask師係唔係敷過期mask昏迷咗

典解

等你冇機打

悶

推

我上次無扣牌 你以怨報德
好傷心

是 要大殺四方

我要誅你

我最和平

洞丸最乖最抵錫！

互誅師

佢去左邊三缺一

要小心樓豬

好期待

樓豬好勁 要一齊扣佢牌

有無人喺到吹吓水 毒撚無朋友理

唔驚！

今日呢度好少人夜d會多d

我新手

鬥誅

諗緊去唔去沖個涼先

鬼勁 dllm

個group

同高手切磋

有人理的
禾是樓豬

是 冇糊食都要誅

洞丸小妹含撚手

做咩？

初一唔沖涼

樓豬行渣架的

條友好奇怪

咁我寧願食糊

咁我等下先

痴線佬 你好臭

去完廁所都唔可以洗手

一陣就知

臭多三個鐘就得

男朋友好似淡咗咁 典算

細菌師
要小心 唔好掂到佢啲便便

好dirty!

你冇得食

拍咗拖幾耐？

有的 3番對對糊 你誅到嗎？

兩個月咋 其實平時好正常 但呢幾日好似唔太想理我咁

我會食先過你

HI

哈 好笑

Hiiiii

年初一洗澡和洗頭，因為這會洗走財富及財運。所以手都唔可以洗

lmao

是

雖然分左手2個幾星期
好想去揾佢
但已經冇可能

hihi

佢係唔係有咩煩緊？
兩個月應該好熱戀期㗎

你哋幾耐見一次？

Lol? Lmao

對死糊師

想念你～

哈！

有幾MISS

損人不利己師

洗碗呢 我洗咗碗

我都係2個星期

關愛座

Lmfao

SUPER!!

show me

你好戇鳩⋯
戇鳩師

我超級無敵掛住你
期待你的光臨

新年唔可以講粗口

不要說粗口，否則長年都戒不掉說粗口。

洗碗冇事

樓豬不爛口的

做咩最近唔見你 很忙？

唔係
不嬲都上少咗了
你心情好返D未

本身幾好嘅 但係尋日又sad返

yyy 見到D乜

被分手？

番黎了 入左朋友discord拜年

幫手推post

圖巴開房

對唔住 求網址

開心鬥一番 app

頂 your lungs

回家中去搭的士
1030ok?

冇問題！慢慢嚟

還要洗澡
不過可能可以早少少

唔緊要
有得打就ok了

對唔字 好人一生平安

好 唔可以沖涼

一個禮拜起碼見四五日 不過過年呢幾日就唔會見住
佢份人本身就唔會好熱情 但呢幾日我出聲話唔開心 佢都完全唔在意咁

點解可以唔在意⋯⋯

之前有陣我無出聲 佢都會sense到然後主動撩我開心但依家我講埋出嚟佢都無理我 啲人又話拍拖最緊要溝通利申平時唔係日日喊苦喊忽嗰啲 應該未至於煩親佢掛

出過街 唔摸耳唔沖

12點後沖

自己唔開心好辛苦 你講埋出嚟佢都唔理你就開佢年

咁情人節呢？你哋幾大個？

依家仲咁早
想鑽進被窩

唔想你地太早輸炸

你真好人

雖然唔知關唔關情人節事
但係冇左佢
真係好似冇左忽肉咁

幾為你地著想 仲要比人話

大家都讀緊u 日頭應該會見吓掛 講過吓
如果話送禮物小驚喜嗰啲 前幾日送過啦嗰陣明明仲好開心

當你最需要佢聽 但佢都完全唔想睬你嗰陣 就已經心都碎埋 仲要過年個個都唔得閒理你 就勁易抑鬱

可能佢忙住準備嘢？

喂 開枱啦

30340

到

人呢

有冇link

開心鬥一番

你來了

Apps store 開心鬥一番

683000

仆街 冇down

快

依家down

好快 應該

搬左出去冇wifi呀屌

屌u

冇wifi師 好慢 你地同街場既人玩住先

屌你

屌 我唔想架 唔知你地玩開心鬥一番
我都只係學左兩日麻雀就黎做慈善賭王輸錢比你地都叫係咁啦

對唔住大家

仲等緊你

你搞成點

等埋你

你同佢哋打牌贏多啲囉

未開到波

塵埃入嗎？

Come

放棄了 等太久了

Full?

轉game？

因6

差一

I join!

天日打啦

Oj

204214

因緣

down完了 不過你地齊腳

下次

Follow me 12.走

年初一瞓左成日 屋企人以為我瞓死左 仲走入嚟問我冇嘢嘛？

有冇咁好瞓

佢忙住同人玩

比你地個id我 下次方便約

遲咗添 下次唔夠腳我再join

Inbox 樓豬tg

不如開個鬥一番group sls

頭先先打咗成晚麻雀 好彩有幾蚊贏

都巧喎！

晚晚2，3點幾瞓 8點幾起身返工
真係唔夠瞓

完

204214 有冇人呀 要多一個

晚安 早瞓師

晚安

晚安 早睡早起師

兔兔呢

打左成日麻雀 攰死了

宜家入咩帖啲人都會問我拎毛毛

麻雀好玩

太significant 了

好搞笑 日記type留言

真 本來想打通頂 佢地唔得

係咪要紅啦

擱淺！

你啲曲奇會唔會已經一陣雪味

鳴 知道家姐

要人去邊

開心鬥一番打香港牌
你都識打？下次一齊！

啱啱先打完

唔好嬲啦⋯對唔字

樓豬巧勁

我都想打

真

綠 對不住

唔洗對唔字禾
輸真錢先講啦

點輸真錢

完全唔識玩 都係唔打攪你哋啦

唔緊要

真我大輸家

我嘅意思係
輸真錢先會好心痛

你哋最後等咗幾耐？

吾巧甘拉因綠
最多樓豬俾你撚狗返

都一陣 因綠是救世主
btw完全唔記得個app有其他嘢玩

你咪屈禾 我唔會撚樓豬
得樓豬你撚我

鋤Dee

我識啲friend係記數然後真係PayMe比翻

樓豬點會撚你

鋤dee要4個人
得鬥地主

而家咪撚緊

唔識玩

都得喎 不過好癲 會知道對方電話no

佢話你好勁喎

唔係的

蠢

好彩啫 食咗幾鋪大糊

嗯嗯嗯 相信你

鋤Dee>鬥地主

good

鬥地主有三帶一
但係無分俘虜 同花或者同花順 亦都無分花

點解新年 連一句新年快樂都唔send俾我

你好叻新年快樂

收到唔通你就會開心咩

分散下自己注意力啦 你依家做緊咩呀？

好搞笑 好specific

Mean

新年快樂！

曾經愛過人 被人愛過 傷害過人 都被人傷害過
人越大 越難去愛人
而家抖氣都辛苦

發生咩事呀？

巴打好多過去

食咗蘿蔔糕

牙圖好悶啊

鼻塞訓唔著
睇返一啲鐘意過既人
佢地都有男朋友照顧
有啲心酸

1-100

10

我都想要robert go

10-100

你呢

唔需要害怕
人只會後悔無做過既事
放膽去 我支持你

50

我都唔想

唔多過去 但深刻嘅

我今年未食過 想食

牙綠

巴打有對象？

Wtf 食咗好多了

牛氣沖天

50-100

心酸嘅位係？

搵個女朋友唔難
搵個自己鐘意既先難
有時唔鐘意太幼稚既女仔
鐘意大過我既
起碼成熟啲

同因綠一樣窩心

不了 天日玩個時加

羨慕

屌 個number係咪未定架
86

大力又強壯 是個男子漢～

雖然佢可以幸福落去
但男主角唔係我
無得再一齊經歷大家既生活

你啱 我需要沉澱下自己先

我唔窩心喎

已經唔想再食

唔search都唔記得

Okay.

你再食就變因綠豬

笑撚死 你會否太蠢

見大家仲未訓 打麻雀？

真心。

你食唔食都係樓豬

打左成日好攰 準備上床

少攰
今天都多嘢發生同處理

hup 9 me confirmed

同朋友打完手機game又訓唔著

依個ok好笑 4.5/10

一早定咗
50-86

陳述句來的

勁嚴格
呢個已經係最好笑嘅笑話

希望你moov on

得閒分享下今日搞咩黎囉
決定之後幾日都唔睇lihkg 戒埋佢

67

點會呀

樓豬會否太醒

都多嘢煩
喺依度已經唔講得

咁講你明唔明？

Can’t ah

勁癲

真心

係唔係反諷句？

你猜猜

夜晚晚先嚟肚餓
屋企冇嘢食
諗緊瞓醒食咩下午茶

咁有機會再講啦

你都好醒

大癲

壞因綠

所以我冇問你係咩

50-67

我發現我如果肚餓會幻想自己聞到陣嘢食味
我依家ff咗炸雞味出嚟

食茶記！

唉 好煩囉啲人真係
俾少少respect得唔得⋯

你好似氹緊弱智兒童

are you ok

美綠

又唔中
58

豬咁蠢

瞓醒食下午茶

Sorliiiii

im fine 但聽完朋友提起佢
個人唔太好受

毛毛真係好得意

唔關你事啦 得閑嘅話睇吓會唔會同你講返

佢應該係望到我所以諗起67

好想食譚仔

年初二都唔知有咩食

好似啫 又唔係真係

58-67

多疑絲

想飲奶茶

笑死 係因綠太咸濕啦

自己煮

圖圖做乜事 可唔可以私底下同我講

連豬想你開心d

三哥師

今日走兩場團年飯

茶走

唔鍾意三哥 覺得佢啲米線太多啲餸又唔啱胃口

我照到鏡。。

屋企冇餸

63。。。

淨係飲珍珠奶茶

好開心比好多人讚我瘦咗

好煩 好多嘢要整合

而且本身你哋都多嘢煩 唔係好想打搞你哋
係得閑會呻兩句咁 因為我都好煩下

好識氹人

我唔多嘢煩啊 等你同我講

羨慕 樓豬me hea了一整天
十分頹廢

唔知做乜嘢好燥底 為防止男朋友踩地雷 都係唔同佢講電話

你瘦咗

傾傾下又傾到我個ex 都唔明提黎做咩 佢話以為我哋會好返
之後有個朋友比佢unfol又乜又乜咁

傻嘅 講咩唔緊要

之後連續兩日要陪佢拜年 諗起都覺得驚

唔識 識就唔洗做毒撚

謝謝你

居然不是三哥師
此post公敵！以follow me 為首

聽到ex嘅消息真係好麻煩
都唔知應該有咩心情

希望佢開心返啲

中！

小妹係傻嘅你都估到 屈機

咁咪好

都幾肥下不過我都鍾意

所以我少飲咗好多

你未見過我都咁樣講

嘩咁你都算好為人著想

6次先估到 禾勁廢

無啦啦比我屌一定會唔開心 仲要成日同佢講電話都話聽唔到我講咩 費事大家唔開心冇乜心機再講

好多嘢呀 真係
好多事 好多人 好煩

好過好多人喇

小妹有超能力 知你瘦咗

鬧人成67咁

你都有超能力自動變靚

有棍小妺

樓豬應該1估就估中
佢勁旺

就嚟m？

如果小妹識自動變靚 仲點牛女
D女見到我咪自卑

App話仲有一個禮拜多幾日

加油 你可以的 記得着得大方得體啲

唔洗區分得咁細

佢有咁勁？

好有經驗咁喎你

西裝

就係本身諗住叫條友一齊諗着咩 但佢打緊機又話聽唔到我講嘢 嬲嬲地唔想講落去 都係自己諗算

佢今日大食4方 我輸到甩褲

收皮 好彩啫

無無無
想多d經驗都無機會

可能有啲啲關係

無 佢9up的

因為最近親戚生日跟住去食飯，我又鍾意食蛋糕以為會有
點知佢買咗個新派嘅壽司魚生蛋糕，一啲蛋糕成日都冇成個都係壽司，而家買返個真係蛋糕食返

太瘦先甩褲咋你

即係有經驗
原來因綠偽毒

我都有諗過

好彩咪夠

樓主真係唔差

笑死 唔知點解個畫面好搞笑

但好似好好食咁我都想食

小妹1米6 65kg 肥毒來

假的

⋯⋯
好重⋯

其實嗰面唔差不過我expect會有傳統嗰啲

呢個post最毒係我

真 下次搵佢買6館彩

講笑 邊有咁肥

好想食

點會

6館彩is what

靜晒

是因6不見了

Hi

又開始眼瞓

其實我都應該差唔多要瞓

？？？？
你喺邊

同緊第二個鬼妹text

早晨真係訓左一日
琴日同ex講左兩句 覺得已經無曬傷心既感覺變左睇佢唔起

早晨 我都同佢講左幾句恭賀說話

一切已成過去

可以點樣去延續話題呢 我feel到佢唔想講嘢 因為msg覆得好慢不過我地同行 我依家淨係想keep 住佢個contact 話唔定以後對我有用同埋我想頂下佢心口 我msg 佢佢點都要覆下到時比新女見到又好 佢以為我原諒佢又好 總之有方法令佢唔開心既我都想做 我發現hurt到最hurt果陣真係好似重生了咁 佢變左個熟悉有可能有利益關係既陌生人

好難廷續 佢都唔想理你 除非公事上

因為愛所以恨

年初二 早晨

［member］有咁既可能既係好唔甘心架但多個朋友無壞既［/member］

on9仔唔試加密

［member］test［/member］

兔仔師早晨

［member]試下[/member]

點加密架 fail好多次

有個鎖圖案

On9師 可能唔得

今日洗唔洗拜年

電話app
之前部an機整落 宜家轉iPhone有時會多左黑底同白底 好bad

今日先要 唔想去 寧願唔要利是 又唔係多

你可唔可以唔好用牛牛 好好笑

你select all 你要加密嘅嘢 然後再咁㩒個鎖

都真

hi all
大家食左糕未

未
想食無蛋年糕 蘿蔔糕 芋頭糕

🔒嗰個

年糕無蛋點會好食架
仲要加芝麻碎添呀

唔食得 蛋會過敏

雞蛋過敏
你咪唔食得麵包

嗰啲平時好少食
主要係對蛋白過敏

我覺得啲人有食物敏感好慘
食咩都就住就住

睇下茶記有咩食先

早晨啊

白癡師

食咩好唔要三哥

Sukiya

遠

屋企冇飯食咩？

冇想買I pad

買iPad玩你畫我猜

去邊度行

唔知諗住搭車去到邊就搵間cafe坐低睇手機 睇到比人趕走今日有無舖頭開門

我都唔知 無去到行街

食咗飯未

您好，樓

觀塘

不在

7-11

食咗嘢未

回家玩iPad唔食野弓

潛水師

未 唔食了

rich kid

唔記得買mon貼

快啲去買 買埋case

1跌落地

邊度平

懶得煮

標準答案：信和

新年會唔會冇開

有咩辦法 又唔想搵第二個拍拖

最慘係無其他興趣 自己電腦漏左係公司 唔想翻去拎 淨係有得用電話上網 好悶

搵frd

仲未

想食New York cheesecake多啲

呢個pose最型係你啦 圖絲

禾刀未

咩pose

咁耐都未食 餓親點算

幾多錢？

變樓瘦豬

瘦咗就唔豬啦

襯未爆post留個名先

都係豬des ne

都係好叻嘅豬des！

呢幾日又要招呼啲親戚忙到嘔

抱抱你

但係有利是收同糖瓜子食？

早晨
今日諗住食cornflakes做早餐
點知啲牛奶結咗冰

樓豬係蠢豬des ne

男朋友呢

有利是收

仲有啲其他嘢煩緊啊！！！！！！！！！！！

小心保暖
仲有冇流鼻血？

why

牛奶冰

好彩仲可以流少少液體俾我

Not my因綠bb

唔係佢呀 佢玩膠咋

我已經冇理佢

辛苦你要理埋啲無謂人

你身上見到我ex個影子

希望佢新一年開心啲唔使咁理無謂人

貓貓

嗚！巧可愛！
Btw多謝塵埃

我相信你可以處理到嘅

如果真係有啲咩想發洩嘅
不妨上嚟講吓粗口又好 呻下又好 我哋都會聽

發生咩事？

啱啱開始互相認識緊

點俾你睇

禾巧認真 冇玩膠

點識㗎？

擱淺bb love u

我點會覺得你煩住我喎 傻㗎？

玩膠玩大咗添

大家都分咗手一排了

你咁講我真係會覺得傷心的

邊個想開年

sorry

我

都係同學嚟

Ho qq

襯未開新post之前翻黎